\assignementTitle{}{5}

Программист Искандер уже 14-е сутки подряд пишет программу, и вот, наконец-то, весь проект был готов. Однако, скомпилировав и запустив программу, результат выполнения оказался не таким, как ожидал Искандер...

Искандер --- опытный программист, и для удобства он разделил программу на $n$ исходных файлов, каждый из которых мог использовать некоторые из остальных исходных файлов (для простоты он пронумеровал файлы целыми числами от 1 до $n$). После завершения выполнения программы Искандер тут же осознал, в каких $k$ исходных файлах допущены ошибки. Исправив всё, что нужно, теперь осталась только перекомпиляция, но в повторной компиляции нуждались не только исправленные исходные файлы, но и те файлы, которые непосредственно или через другие файлы используют какие-либо файлы из изменённых.

Искандер --- ленивый программист, поэтому он хочет перекомпилировать как можно меньше исходных файлов. Помогите ему посчитать количество таких файлов.

Вспоминая, что Искандер – опытный программист, можно гарантированно сказать, что он не допустил ситуации, когда один из исходных файлов использует самого себя (непосредственно или через другие файлы).

\inputfmtSection

В первой строке задано целое число $n$ ($1 \le n \le 5000$).

Далее идут $n$ строк. Каждая следующая $i$-я строка начинается с числа $p$ – количество исходных файлов, которые используются в $i$-м файле ($0 \le p \le n - 1$). Затем следуют $p$ различных целых чисел – номера исходных файлов, которые используются в $i$-м файле. Все числа положительные и не превосходят $n$. Суммарное количество $p$ по всем строкам не превышает $10^5$.

Затем задано целое число $k$ ($1 \le k \le n$). Следующая строка содержит $k$ различных целых чисел – номера файлов, которые исправил Искандер. Все числа положительные и не превосходят $n$.

\outputfmtSection

Выведите одно число --- минимальное количество файлов, требующих перекомпиляции.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
5
2 2 3
0
1 4
0
0
2
2 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
4
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_015}